如果香港度度都玩遊行示威，警賊去邊都拉鳩人

咁香港仲有冇地方可以安心咁撚樣住?
係咪要特登上山炸個山窿去住先得?
住邊撚度都可以俾警賊拉，屌你老母